Array
(
    [0] => Array
        (
            [pregunta] => 1
            [resposta] => 1
        )

    [1] => Array
        (
            [pregunta] => 2
            [resposta] => 1
        )

    [2] => Array
        (
            [pregunta] => 3
            [resposta] => 1
        )

    [3] => Array
        (
            [pregunta] => 4
            [resposta] => 1
        )

    [4] => Array
        (
            [pregunta] => 5
            [resposta] => 1
        )

    [5] => Array
        (
            [pregunta] => 6
            [resposta] => 2
        )

    [6] => Array
        (
            [pregunta] => 7
            [resposta] => 2
        )

    [7] => Array
        (
            [pregunta] => 8
            [resposta] => 1
        )

    [8] => Array
        (
            [pregunta] => 9
            [resposta] => 1
        )

    [9] => Array
        (
            [pregunta] => 10
            [resposta] => 2
        )

    [10] => Array
        (
            [pregunta] => 11
            [resposta] => 1
        )

    [11] => Array
        (
            [pregunta] => 12
            [resposta] => 1
        )

    [12] => Array
        (
            [pregunta] => 13
            [resposta] => 1
        )

    [13] => Array
        (
            [pregunta] => 14
            [resposta] => 1
        )

    [14] => Array
        (
            [pregunta] => 15
            [resposta] => 1
        )

    [15] => Array
        (
            [pregunta] => 16
            [resposta] => 1
        )

    [16] => Array
        (
            [pregunta] => 17
            [resposta] => 1
        )

    [17] => Array
        (
            [pregunta] => 18
            [resposta] => 1
        )

    [18] => Array
        (
            [pregunta] => 19
            [resposta] => 1
        )

    [19] => Array
        (
            [pregunta] => 20
            [resposta] => 1
        )

    [20] => Array
        (
            [pregunta] => 21
            [resposta] => 2
        )

    [21] => Array
        (
            [pregunta] => 22
            [resposta] => 1
        )

    [22] => Array
        (
            [pregunta] => 23
            [resposta] => 1
        )

    [23] => Array
        (
            [pregunta] => 24
            [resposta] => 1
        )

    [24] => Array
        (
            [pregunta] => 25
            [resposta] => 1
        )

    [25] => Array
        (
            [pregunta] => 26
            [resposta] => 1
        )

    [26] => Array
        (
            [pregunta] => 27
            [resposta] => 1
        )

    [27] => Array
        (
            [pregunta] => 28
            [resposta] => 1
        )

    [28] => Array
        (
            [pregunta] => 29
            [resposta] => 2
        )

    [29] => Array
        (
            [pregunta] => 30
            [resposta] => 2
        )

)
Array
(
    [0] => Array
        (
            [pregunta] => 1
            [resposta] => 2
        )

    [1] => Array
        (
            [pregunta] => 2
            [resposta] => 2
        )

    [2] => Array
        (
            [pregunta] => 3
            [resposta] => 2
        )

    [3] => Array
        (
            [pregunta] => 4
            [resposta] => 2
        )

    [4] => Array
        (
            [pregunta] => 5
            [resposta] => 2
        )

    [5] => Array
        (
            [pregunta] => 6
            [resposta] => 2
        )

    [6] => Array
        (
            [pregunta] => 7
            [resposta] => 3
        )

    [7] => Array
        (
            [pregunta] => 8
            [resposta] => 2
        )

    [8] => Array
        (
            [pregunta] => 9
            [resposta] => 2
        )

    [9] => Array
        (
            [pregunta] => 10
            [resposta] => 2
        )

    [10] => Array
        (
            [pregunta] => 11
            [resposta] => 2
        )

    [11] => Array
        (
            [pregunta] => 12
            [resposta] => 2
        )

    [12] => Array
        (
            [pregunta] => 13
            [resposta] => 2
        )

    [13] => Array
        (
            [pregunta] => 14
            [resposta] => 2
        )

    [14] => Array
        (
            [pregunta] => 15
            [resposta] => 2
        )

    [15] => Array
        (
            [pregunta] => 16
            [resposta] => 2
        )

    [16] => Array
        (
            [pregunta] => 17
            [resposta] => 2
        )

    [17] => Array
        (
            [pregunta] => 18
            [resposta] => 2
        )

    [18] => Array
        (
            [pregunta] => 19
            [resposta] => 2
        )

    [19] => Array
        (
            [pregunta] => 20
            [resposta] => 2
        )

    [20] => Array
        (
            [pregunta] => 21
            [resposta] => 2
        )

    [21] => Array
        (
            [pregunta] => 22
            [resposta] => 2
        )

    [22] => Array
        (
            [pregunta] => 23
            [resposta] => 2
        )

    [23] => Array
        (
            [pregunta] => 24
            [resposta] => 2
        )

    [24] => Array
        (
            [pregunta] => 25
            [resposta] => 2
        )

    [25] => Array
        (
            [pregunta] => 26
            [resposta] => 2
        )

    [26] => Array
        (
            [pregunta] => 27
            [resposta] => 2
        )

    [27] => Array
        (
            [pregunta] => 28
            [resposta] => 2
        )

    [28] => Array
        (
            [pregunta] => 29
            [resposta] => 2
        )

    [29] => Array
        (
            [pregunta] => 30
            [resposta] => 2
        )

)
